有無人入左中手游00302？

4.27一買就瀉

有ipo果時入，揸到依家終須返家鄉

又幾有恆心喎

鬥長命

只會越黎越低 止蝕走人喇

3.75揸到4蚊走左
而家破新高

啱啱創新高先止蝕

覺得佢之後無力

今日業績 咩事抽高又散貨

IPO 貨尋日4.35賣出

Ipo 3蚊樓下ja

輸時間值 同埋開波果陣高追左少少平均價4蚊

仆街 插水

先知

今日又跌好彩走得快 財報前走佬

最後上車機會

硬係覺得會再上番4.5

4蚊8手 上市揸到而家

有冇諗過一刻放左佢

都揸左咁耐 再揸多半年又有咩所謂
長線睇8蚊

業績垃圾

有無人會再溝貨

3.8溝左

你平均價幾多

4， 今朝番到家鄉個陣貪心冇走

你好高喎我3.7平均價，等緊再爆上4.5有無希望

4蚊個位壓力好大

我覺得係想震走散户再一野爆上去4.5，長線睇5蚊，4.5以上無蟹貨想法好美好

希望唔洗留俾個孫

可唔可以摑醒我

收工唔穿20天線應該頂得住ge

明顯散水啦
半年後再睇啦

利申: 4蚊8手未走

好後悔琴日貪心無走

5月中 2.45 入左一手 驚佢再尋低

幾多手

依隻咁既閪野 我屌你老母 出完財報跌撚左一蚊
屌你個閪
諗住4.5放 依家真係食撚屎

出業績前一日有買
4.23 4.24 買 4.42 走西
呢隻野有少少老千feel

北水買得好勁，唔知咩事咁買法？

呢隻野財報咁廢又冇2400果d 幻想空間可以收皮

財報ok 啦
2400心動有咩概念支持

下間間手遊收入淨利都爆升佢得10%你都收貨？
心動概念咪taptap e家當佢唔收錢做大個用戶base所以佢蝕錢都升 因為mau增長緊 但我個人唔係好buy因為唔多睇好佢做到將mau轉化到做收入

屌佢老母，我4.26入左6000股

昨日3.5 入左，睇好遊戲板塊遲下會推雲遊戲同社交平台～

佢隻隻game都垃圾點買

當時我有抽ipo，中一手，再追多幾手，進進出出左兩三日都賺左啲，真係咁岩一唔玩就完全收皮，因為呢隻唔算妖股啦，上市個時吹撚到好撚勁，打敗騰訊咁

業績比預訂中普普通通 快快止蝕

777有無人入
21.05入左